﻿ Vòng 24 Giải ngoại_hạng Anh : Các đại_gia ủ_rũ !
Tiền_đạo mới chuyển về từ Arsenal_David_Bentley đã nhanh_chóng chiếm được niềm_tin của HLV Mark_Hughes với hat - trick giúp Blackburn giành chiến_thắng 4-3 trước đội khách M . U .
Phút 34 , Bentley chớp thời cơ_cực nhanh sau khi thủ_môn Van_Der_Sar đẩy bóng ra sau cú sút phạt hiểm_hóc của Pedersen để ghi_bàn mở tỉ_số . Tiền_đạo 22 tuổi này cũng là người ghi_bàn nâng tỉ_số lên 2-1 chỉ 10 phút sau đó , rồi 4-1 ở phút 55 trước khi Nistelrooy ghi hai bàn " cứu " cho M . U khỏi một trận thua tủi_hổ .
Ferdinand nhận thẻ_đỏ rời sân
Không_thể phủ_nhận phong_độ ấn_tượng của Bentley , nhưng chính hàng thủ lỏng_lẻo của M . U đã khiến họ phải trả_giá . HLV Ferguson đã chỉ_trích Ferdinand , Wes_Brown , Vidic và cả thủ_môn Van_Der_Sar khi bực_tức phát_biểu : " Thật không_thể tưởng_tượng nổi khi chúng_tôi bị dẫn đến 3-1 chỉ trong hiệp một , đặc_biệt là những lỗi_lầm không_thể hiểu nổi trong sự phối_hợp giữa Ferdinand và Van_Der_Sar " .
Ông Ferguson bực_tức cũng phải bởi chính trung_vệ Ferdinand đã kết_thúc màn trình_diễn tồi_tệ không_chỉ riêng mình mà_còn của cả toàn đội sau pha phạm lỗi thô_bạo với Savage để nhận thẻ_vàng thứ_hai chỉ trong vòng hai phút ở phút 87 .
Tương_tự như M . U , hàng thủ tệ_hại cũng đã khiến Arsenal nhận thất_bại 2-3 đau_đớn ngay trên sân_nhà trước đối_thủ cùng thành_phố West_Ham . Thi_đấu kém_cỏi nhất trong số này là trung_vệ kỳ_cựu Sol_Campbell , người đã có lỗi lớn trong cả hai bàn thua của Arsenal ở các phút 24 và 31 để rồi phải bị thay ra ngay khi kết_thúc hiệp một . Nỗ_lực san bằng tỉ_số 2-2 của Henry và Pires đã tan_thành_mây_khói sau pha ghi_bàn ấn_định chiến_thắng 3-2 cho West_Ham của tiền_vệ Etherington .
Tỉ_số này đã khiến các CĐV West_Ham rất vui_sướng do đây là chiến_thắng đầu_tiên sau 11 năm của họ trước Arsenal .
N.KH ÔI
